# เปิดของและให้ผู้ใช้ที่สนใจได้ทดสอบแล้วApple Public Beta iOS macOS Sierra #
ได้ออกของและให้ผู้ใช้ทั่วไปที่สนใจทดสอบทุกคนเข้าไปลงทะเบียนทดสอบได้แล้วซึ่งในช่วงก่อนหน้านี้ได้เปิดให้ทดสอบเฉพาะนักพัฒนาผ่านเท่านั้นสำหรับผู้ใช้ที่ต้องการทดสอบและเวอร์ชันเบต้าจะต้องไปลงทะเบียนโดยใช้ก่อนที่แต่ถ้าใครเคยทดสอบเวอร์ชันเบต้าไปก่อนหน้านี้ผ่านก็สามารถล็อกอินด้วยบัญชีเดิมได้ทันที
การทดสอบซอฟต์แวร์เบต้านั้นบอกว่าแอพต่างอาจจะไม่ได้ทำงานได้ดีเหมือนที่หวังไว้จึงควรแบคอัพข้อมูลทุกครั้งก่อนจะเริ่มติดตั้งและใช้งานซอฟต์แวร์เบต้าที่มา
Apple Public Beta iOS macOS Sierra Apple Apple Developer Program iOS macOS Apple ID Apple Beta Software Program Apple Beta Software Program Apple 